{
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다.",
  "Bad Request": "잘못된 요청입니다.",
  "Bad request, missing user details": "잘못된 요청입니다, 사용자 세부정보가 누락되었습니다.",
  "Bad request, missing/invalid tutor details": "잘못된 요청입니다. 튜터 세부정보가 누락되거나 잘못되었습니다.",
  "Token not provided": "토큰이 제공되지 않았습니다.",
  "Token expired": "토큰이 만료되었습니다.",
  "Token is corrupt": "토큰이 손상되었습니다.",
  "Unable to process, Data Mismatch": " 데이터가 불일치하여 처리할 수 없습니다.",
  "Token Invalid": "잘못된 토큰입니다.",
  "Forbidden to access": "접근이 금지되었습니다.",
  "Forbidden to access tutors only resource": "교사 전용 리소스로 접근할 수 없습니다.",
  "Forbidden to access, premium tutors only resource": "프리미엄 튜터 전용 리소스로 접근할 수 없습니다.",
  "Forbidden to access, students only resource": "학생 전용 리소스로 접근할 수 없습니다.",
  "Forbidden to access, parents only resource": " 부모 전용 리소스로 접근할 수 없습니다.",
  "Course Already Exists for this category . Try with a different name": "이 카테고리에 대한 과정이 이미 있습니다. 다른 이름으로으로 시도하세요.",
  "Subject Already Exists for this course . Try with a different name": "이 과정에 대한 주제가 이미 있습니다. 다른 이름으로으로 시도하세요.",
  "Number Already Exists. Try with a different Number": "번호가 이미 있습니다. 다른 번호로 시도하세요.",
  "Video already exists": "동영상이 이미 있습니다.",
  "Bad request, invalid caretaker": "잘못된 요청입니다. 유효하지 않은 관리자입니다.",
  "Error making payment. Please try again": "결제하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Too many requests - try again later": "요청이 너무 많습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "success": "성공했습니다.",
  "Updated Successfully": "업데이트되었습니다.",
  "Invalid Request": "잘못된 요청입니다.",
  "Not allowed": "허용되지 않습니다.",
  "User can't login as guest": "사용자가 게스트로 로그인할 수 없습니다.",
  "Guest User": "게스트 사용자입니다.",
  "OrgDrawer service not working": "OrgDrawer 서비스가 작동하지 않습니다.",
  "Invalid Field(s) !!!": "잘못된 필드입니다!!!",
  "Uh'oh seems like you entered the wrong door.": "잘못된 경로입니다.",
  "Either you're not a tutor or you're not premium": "당신은 튜터가 아니거나 프리미엄이 아닙니다.",
  "Error generating url for this org": "이 기관의 URL을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Try with different OrgCode": "다른 OrgCode로 시도하세요.",
  "Invalid Org Code! Please try again": "잘못된 기관 코드! 다시 시도하세요.",
  "Invalid Organization": "잘못된 기관입니다.",
  "Your Store has been deactivated, please contact customer support for more information.": "스토어가 비활성화되었습니다. 자세한 내용은 고객 지원에 문의하세요.",
  "Nothing to update": "업데이트할 내용이 없습니다.",
  "Organization not found": "기관을 찾을 수 없습니다.",
  "Force Update Status Fetched Successfully": "강제 업데이트 상태를 성공적으로 가져왔습니다.",
  "No Drawer Found for the given orgId and drawerId": "지정된 orgId 및 drawerId에 대해서 수표 발행인을 찾을 수 없습니다.",
  "Drawer details fetched successfully": "수표 발행인의 세부정보를 성공적으로 가져왔습니다.",
  "No data found for the given orgId": "주어진 orgId에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다.",
  "Not enough coins to redeem": "사용할 코인이 부족합니다.",
  "Successfully Fetched Home Tabs": "성공적으로 홈 탭을 가져왔습니다.",
  "Coins are redeemed in the Database Successfully.{coinsLeft} are left in the Database": "코인은 데이터베이스에서 성공적으로 상환되었습니다.{coinsLeft}는 데이터베이스에 남습니다.",
  "Either mobile or email is required!": "모바일 또는 이메일을 입력하세요!",
  "Country Extension and mobile both are required!": "국가 번호와 모바일을 모두 입력하세요!",
  "Max. attempts reached! Please try again.": "최대 시도에 도달하였습니다! 다시 시도해 주세요.",
  "Invalid OTP": "잘못된 OTP입니다.",
  "Verify successful": "확인되었습니다.",
  "OTP code sent": "OTP 코드가 전송되었습니다.",
  "Your ONE TIME PASSWORD(OTP)": "일회용 비밀번호(OTP)",
  "viaSms is required with mobile OR viaEmail is required with email!": "viaSms에 모바일을 입력하거나 viaEmail에 이메일을 입력하세요!",
  "Retry Voice not possible with email!": "이메일로는 음성 재시도가 불가능합니다!",
  "No unused otp found": "사용하지 않은 otp가 없습니다.",
  "Removed parent successfully": "상위 항목을 성공적으로 제거했습니다.",
  "Unable to remove parent": "상위 항목을 삭제할 수 없습니다.",
  "Unable to add student or Organisation not found.": "학생 또는 기관을 추가할 수 없습니다.",
  "Some Students Added Successfully": "일부 학생이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Students Added Successfully": "학생들이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Access Token Issued Successfully": "액세스 토큰이 성공적으로 발행되었습니다.",
  "TokenExpiredError": "토큰 만료 오류입니다.",
  "JsonWebTokenError": "JsonWebTokenError",
  "Cannot extend expiry, user is not tutor!": "만료를 연장할 수 없습니다. 사용자는 교사가 아닙니다!",
  "Premium duration changed successfully": "프리미엄 기간이 성공적으로 변경되었습니다.",
  "User registered as parent/student": "학부모/학생으로 등록된 사용자입니다.",
  "Tutor with this contact number already exists": "이 연락처를 가진 교사가 이미 존재합니다.",
  "Data fetched successfully": "데이터를 성공적으로 가져왔습니다.",
  "Invalid student collection, no parent details": "잘못된 학생 컬렉션입니다, 부모 세부 정보가 없습니다.",
  "Unable to insert users data": "사용자 데이터를 입력할 수 없습니다.",
  "Unable to insert parents data": "부모 데이터를 입력할 수 없습니다.",
  "Invalid student object collection, no parentId provided": "잘못된 학생 개체 컬렉션, parentId가 없습니다.",
  "Parents successfully added for students": "학생의 부모가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Device Removed Successfully": "장치가 성공적으로 제거되었습니다.",
  "User not found..Aborting!": "사용자를 찾을 수 없습니다. 중단합니다!",
  "Only students can be removed from organisation": "학생만 기관에서 제거할 수 있습니다.",
  "User removed from organisation!": "사용자가 기관에서 제거되었습니다!",
  "User Not Found": "사용자를 찾을 수 없습니다. 중단합니다!",
  "Session successfully created": "세션이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Session successfully updated": "세션이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Student subscribed to a course hence can not be deleted": "학생이 과정을 구독했으므로 삭제할 수 없습니다.",
  "Deleted Successfully": "성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Invalid user filter": "잘못된 사용자 필터입니다.",
  "User coordinates already added!": "사용자 좌표가 이미 추가되었습니다!",
  "No city/state infromation available for these coordinates": "이 좌표에 사용할 수 있는 시/도 정보가 없습니다.",
  "User coordinates updated!": "사용자 좌표가 업데이트되었습니다!",
  "Coordinates details not updated": "좌표 세부정보가 업데이트되지 않았습니다.",
  "Tutor is not available": "교사는 사용할 수 없습니다.",
  "Student is not available": "학생은 사용할 수 없습니다.",
  "Invalid type provided from the token": "토큰에서 잘못된 유형을 제공했습니다.",
  "Successfully added coordinates": "좌표를 추가했습니다.",
  "Unable to recognize user": "사용자를 인식할 수 없습니다.",
  "You are not allowed for this action": "이 작업을 수행할 수 없습니다.",
  "Invalid user": "잘못된 사용자입니다.",
  "Parent login is not enabled": "부모 로그인이 활성화되지 않았습니다.",
  "Invalid OTP or session id!": "잘못된 OTP 또는 세션 ID입니다!",
  "Invalid type for given user": "지정된 사용자의 유형이 잘못되었습니다.",
  "User already exists": "사용자가 이미 존재합니다.",
  "Not allowed for tutors": "교사는 허용되지 않습니다.",
  "User Details Fetched Succesfully": "사용자 세부 정보를 성공적으로 가져왔습니다.",
  "Unrecognised type": "인식할 수 없는 유형입니다.",
  "Successfully applied promocode details": "프로모션 코드 세부정보를 성공적으로 적용했습니다.",
  "User already registered as Parent": "이미 상위로 등록된 사용자입니다.",
  "User already registered as Tutor": "이미 교사로 등록된 사용자입니다.",
  "Email already registered": "이미 등록된 이메일입니다.",
  "Added successfully": "성공적으로 추가되었습니다.",
  "{name} not found": "{name}을(를) 찾을 수 없습니다.",
  "{name} Service not working": "{name} 서비스가 작동하지 않습니다.",
  "Successfully created": "성공적으로 생성되었습니다.",
  "Successfully updated": "업데이트되었습니다.",
  "Successfully listed": "성공적으로 나열되었습니다.",
  "Successfully deleted": "성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Unlock all app features by signing up": "가입하여 모든 앱 기능 잠금을 해제합니다.",
  "Login successful": "성공적으로 로그인하였습니다.",
  "Data not found/invalid": "데이터를 찾을 수 없습니다./유효하지 않습니다.",
  "Upload successful": "업로드를 성공하였습니다.",
  "Contact not found": "연락처를 찾을 수 없습니다.",
  "User list fetched successfully": "사용자 목록을 성공적으로 가져왔습니다.",
  "Something went wrong for following contact number.Please check the input provided.": "다음 연락처에 문제가 있습니다. 입력값을 확인하세요.",
  "Data recorded successfully.": "데이터가 성공적으로 기록되었습니다.",
  "Internal server error.": "인터넷 서버 오류입니다.",
  "Successfully saved data": "데이터를 성공적으로 저장했습니다.",
  "Error saving user details": "사용자 세부정보를 저장하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Error adding new category": "새 카테고리를 추가하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Successfully fetched data": "데이터를 가져왔습니다.",
  "Unable to fetch data": "데이터를 가져올 수 없습니다.",
  "Unable to save your preferences": "기본 설정을 저장할 수 없습니다.",
  "Valid mobile number is required": "유효한 휴대폰 번호를 입력하세요.",
  "Please provide all the required fields": "모든 필수 필드를 입력하세요.",
  "Please provide a valid Inputs": "유효한 입력값을 입력하세요.",
  "Not allowed on web for lite user": "라이트 사용자의 경우 웹에서 허용되지 않습니다.",
  "Invalid contacts": "잘못된 연락처입니다.",
  "Invalid number": "잘못된 번호입니다.",
  "User not found.Please register this number and try again.": "사용자를 찾을 수 없습니다. 이 번호를 등록하고 다시 시도하세요.",
  "Successfully inserted": "성공적으로 입력되었습니다.",
  "Coins are credited in the Database Successfully": "코인이 데이터베이스에 성공적으로 적립되었습니다.",
  "Device Registered Successfully": "장치가 성공적으로 등록되었습니다.",
  "OTP is missing.": "OTP가 없습니다.",
  "SessionId is missing/invalid": "SessionId가 없거나 유효하지 않습니다.",
  "10-digit mobile number is required": "10자리 휴대폰 번호를 입력하세요.",
  "2-digit country code is required": "2자리 국가 코드를 입력하세요.",
  "There was an error in processing the request": "요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Incorrect Action Entered": "잘못된 활동이 입력되었습니다.",
  "Please enter a valid web address": "유효한 웹 주소를 입력하세요.",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
  "Please provide all fields in input": "입력항목의 모든 필드를 입력하세요.",
  "Please provide deeplink object": "딥링크 개체를 입력하세요.",
  "You cannot add yourself": "자신을 추가할 수 없습니다.",
  "Already registered as a tutor/student on our platform": "우리 플랫폼에 이미 교사/학생으로 등록되어 있습니다.",
  "Org code not provided": "기관 코드가 제공되지 않았습니다.",
  "Grow your institute by sharing your own marketing posters!": "자신의 마케팅 포스터를 공유하여 학원를 성장시키세요!",
  "Introducing Practice Tests - Click picture of your question paper and create online tests for your students in 60 seconds": "연습 시험 소개 - 문제지의 사진을 클릭하고 60초 안에 학생들을 위한 온라인 시험을 만드세요.",
  "Great news! 💥\n\n{orgName} is now using the *Classplus Lite* app to teach their students online. Ab aap bhi hissa ban sakte hain is online education ki revolution ka!.\n\n*Download the app now* and join us: {newLink}": "💥\n\n{orgName}은(는) 현재 *Classplus Lite* 앱을 사용하여 학생들을 온라인으로 가르치고 있습니다. Ab aap bhi hissa ban sakte hain is online education ki Revolution ka!.\n\n*지금 앱을 다운로드하고* 가입하세요: {newLink}",
  "Your app subscription has expired.Extend your subscription to access your app features smoothly": "앱 구독이 만료되었습니다. 앱 기능에 원활하게 액세스하려면 구독을 연장하세요.",
  "Renew subscription": "구독을 갱신합니다.",
  "I will do it later": "나중에 할게요",
  "Contact Sales": "영업팀에 문의하세요.",
  "Study Material": "학습 자료",
  "Settings": "설정",
  "Educators Awards": "교육자 상",
  "Help a Friend": "친구를 도와주세요.",
  "Help And Support": "도움말 및 지원",
  "Students Testimonial": "학생 평가",
  "Free Tests": "무료 테스트",
  "Community": "커뮤니티",
  "My Library": "내 라이브러리",
  "Fees": "수수료",
  "Free Study Material": "무료 학습 자료",
  "Archived Batches": "보관된 배치",
  "Feature Request": "기능 요청",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "SMS Recharge": "SMS 충전",
  "Coupon": "쿠폰",
  "Payments": "지불",
  "Enquiry Management": "문의 관리",
  "Coins": "코인",
  "App Downloads": "앱 다운로드",
  "Email to Classplus's CEO": "클래스플러스 대표이사 이메일",
  "Market your App": "앱 마케팅",
  "Help Center": "지원 센터",
  "How to use the App": "앱 사용 방법",
  "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
  "Blog": "블로그",
  "My Website": "나의 웹 사이트",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "Offline Downloads": "오프라인 다운로드",
  "Guest": "손님",
  "Oops!": "앗!",
  "Got it": "알았어요",
  "Duplicate element found": "중복 요소가 발견되었습니다.",
  "Home": "홈",
  "Chats": "채팅",
  "Timetable": "일정",
  "Store": "스토어",
  "Batches": "과정",
  "Profile": "프로필",
  "Students": "학생",
  "Reports": "보고서",
  "Courses": "수강 과정",
  "App for {platform} platform is not published": "{platform} 플랫폼용 앱이 게시되지 않았습니다.",
  "Click here to renew now": "지금 갱신하려면 여기를 클릭하십시오",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Extend Subscription": "구독 연장",
  "Share on WhatsApp": "WhatsApp에서 공유",
  "REFER & WIN": "참조 및 승리",
  "Your trial is expiring on {premiumExpiry}.Get your full functional app now": "평가판이 {premiumExpiry}에 만료됩니다. 지금 모든 기능을 갖춘 앱을 다운로드하세요.",
  "Your subscription is expiring on {{{premiumExpiry}}}": "구독이 {{{premiumExpiry}}}에 만료됩니다.",
  "Mobile/Email is required": "모바일/이메일이 필요합니다",
  "This mobile is already registered as tutor": "이 모바일은 이미 튜터로 등록되어 있습니다",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다",
  "Details added successfully": "세부정보가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "New Number already exists!": "새 번호가 이미 있습니다!",
  "Old Number doesn't exists": "기존 번호가 존재하지 않습니다",
  "Successfully updated data": "데이터를 업데이트했습니다.",
  "Mobile is required": "모바일이 필요합니다",
  "Unsupported search keyword entered": "지원되지 않는 검색 키워드가 입력되었습니다.",
  "User already blocked": "사용자가 이미 차단됨",
  "Successfully saved new details": "새 세부정보를 성공적으로 저장했습니다.",
  "Tabs fetched successfully": "탭을 성공적으로 가져왔습니다.",
  "Invalid user for this organization": "이 조직의 잘못된 사용자",
  "Unrecognized tab category": "인식할 수 없는 탭 카테고리",
  "Caretaker added successfully": "관리인이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Caretaker already exists": "관리인이 이미 있습니다.",
  "No caretaker to add": "추가할 관리인이 없습니다.",
  "Failed to add caretakers": "관리인을 추가하지 못했습니다.",
  "Sequelize Database Error": "데이터베이스 오류 시퀀싱",
  "No Data to update": "업데이트할 데이터가 없습니다",
  "Invalid userId for this organization": "이 조직의 잘못된 userId",
  "Invalid Mobile Number": "잘못된 휴대폰 번호",
  "Parent already added": "부모가 이미 추가됨",
  "Too large data": "너무 큰 데이터",
  "Unable to identify tutor": "튜터를 식별할 수 없음",
  "Unable to identify the type of user": "사용자 유형을 식별할 수 없음",
  "Update data successfully": "데이터 업데이트 성공",
  "Bank details are already added.": "은행 세부정보가 이미 추가되었습니다.",
  "Tabs updated successfully": "탭이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Filter Empty": "필터 비어 있음",
  "Country ext mismatched..Aborting!": "국가 내선이 일치하지 않습니다.중단합니다!",
  "Token Verified": "토큰 확인됨",
  "Bad request, missing access clients details": "잘못된 요청, 액세스 클라이언트 세부정보 누락",
  "Account not found": "계정을 찾지 못했습니다",
  "Forbidden to access this resource": "이 리소스에 액세스할 수 없습니다.",
  "Enquiry": "문의",
  "Coupon Code": "쿠폰 코드",
  "Grow": "자라다",
  "Basic Information": "기관 정보",
  "Personal Details": "개인 정보",
  "Address": "주소",
  "Educational Details": "교육 세부 사항",
  "Mobile Number": "휴대폰 번호",
  "Name": "이름",
  "Email": "이메일",
  "About": "기관 소개 문구",
  "Roll Number": "롤 번호",
  "Date of Joining": "가입 날짜",
  "Date of Birth": "생일",
  "Gender": "성별",
  "Nationality": "국적",
  "Blood Group": "혈액형",
  "Aadhar Number": "아드하르 번호",
  "Aadhar Card Image": "아드하르 카드 이미지",
  "PAN Number": "팬 번호",
  "PAN Card Image": "PAN 카드 이미지",
  "Signature": "서명",
  "Permanent Address": "영구 주소",
  "Permanent Address PIN Code": "영구 주소 PIN 코드",
  "Correspondence Address": "대응 주소",
  "Correspondence Address PIN Code": "통신 주소 PIN 코드",
  "College / University Name": "대학 / 대학 이름",
  "Marks in College (in %)": "대학에서의 점수(%)",
  "Upload College Result": "대학 결과 업로드",
  "School Name": "학교 이름",
  "Marks in XII (in %)": "XII의 마크(%)",
  "Upload XII Result": "XII 결과 업로드",
  "Marks in X (in %)": "X 표시(%)",
  "Upload X Result": "X 결과 업로드",
  "Invalid user, please check again.": "유효하지 않은 사용자입니다. 다시 확인하십시오.",
  "Mobile number cannot be updated for signed-up users": "가입한 사용자의 휴대폰 번호는 업데이트할 수 없습니다.",
  "Unable to verify your truecaller profile.": "실제 호출자 프로필을 확인할 수 없습니다.",
  "This mobile is already registered as Parent": "이 모바일은 이미 부모로 등록되어 있습니다",
  "This mobile is already registered as Student": "이 모바일은 이미 학생으로 등록되어 있습니다",
  "The request could not be understood by the server due to malformed syntax": "잘못된 구문으로 인해 서버에서 요청을 이해할 수 없습니다.",
  "Info": "수강생 정보",
  "Performance": "성능",
  "Assignments": "과제 현황",
  "Batch Tests": "배치 테스트",
  "Course Tests": "코스 테스트",
  "Date Range": "날짜 범위",
  "Test Type": "테스트 유형",
  "Filter empty or keys are undefined": "필터가 비어 있거나 키가 정의되지 않았습니다.",
  "Mobile": "이동하는",
  "Years of teaching experience": "수년간의 교육 경험",
  "Bank Details": "은행 계좌 정보",
  "Beneficiary Name": "수취인 이름",
  "Account Number": "계좌 번호",
  "Bank Name": "은행 이름",
  "IFSC Code": "IFSC 코드",
  "Institute Name": "연구소 이름",
  "Swift Code": "스위프트 코드",
  "BSB Code": "BSB 코드",
  "What do you teach?": "너는 무엇을 가르치 니?",
  "State": "상태",
  "Benefits Club": "베네피트 클럽",
  "Great news! 💥\n\n{{orgName}} is now using the *Classplus Lite* app to teach their students online. Ab aap bhi hissa ban sakte hain is online education ki revolution ka!.\n\n*Download the app now* and join us: {{newLink}}": "좋은 소식! 💥\n\n{{orgName}}은(는) 현재 *Classplus Lite* 앱을 사용하여 학생들을 온라인으로 가르치고 있습니다. Ab aap bhi hissa ban sakte hain is online education ki Revolution ka!.\n\n*지금 앱을 다운로드하고* 가입하세요: {{newLink}}"
}
